有冇人同我一樣肥矮醜窮柒毒鈍悶靜臭？

肥代表我富貴
矮係我想望到你正面
醜係想你有安全感
窮係怕你鍾意我d錢而唔係我個人
柒係我掩飾自己
毒係你認為上lihkg既人就係毒撚既先入為主諗法
鈍係諗野仔細 所以你以為我轉數慢
悶係我份人專一
靜係我鍾意聽人講野
臭係我緊張既時候會失禁

狡辯

樓g臭mk